求del comment

17:00 印尼記中眼部中彈，倒地不起，被鎖上手扣

#5

唔該del咗佢

push

你真係

唔撚用腦

push
我知錯啦

on9係刪post理由?

冇得del comment？

垃圾

OnL9你係唔係智障

唉 你個柒碌

冇架啦

依家將計就計 做個豬系柒頭藍絲 繼續講d弱智野黎激起民怨 置豬死地而後生啦

點解唔係你？

唔幫你推
吹咩

開藍絲post
扮藍絲？

下次諗下先回覆希望你del 到

你真係好撚on9 下次出少句聲 唔好影衰我哋

係 但講野要夠弱智 講多d歪理出黎

記住你個目的係要激起民憤

同埋唔好再引用我嘅回覆
就算del 咗comment有引用都會有痕跡
一係del post
一係唔好推，由得個post沉

親
愛國愛港 打倒美帝

技術上會做到 但點解你講野前唔經下大腦？

對唔住啊
我知錯啦

你道行都係太低 起麻講呢個記者係外國勢力扮記者 唔係popo都唔會特登打佢

如果唔識點做心在曹營身在漢就去微博跟住佢地講就得

你都幾撚冇人性
仲低撚過連登仔人性指數平均
拉

上連登真係要驗智商

🙏🙏

幫你推下啦
廢事4點見到你上電視